覺唔覺班90後成日屌9我地00後好嘔心😒

想當年你地班90後都成日比人屌拉
而家就高高在上扮晒老c food

00後萬歲😚

傳統黎

5覺wo ¯\_(ツ)_/¯

你都可以屌10後
Between 拉你老母

10年後你咪同佢地一模一樣

吹呀 死肥仔

10年後，你又屌班10後

互射算啦

覺唔覺班90後成日屌9我地00後好嘔心😒

拉你老母。

依家指住你個頭黎屌你老母

吊梨拉,梨班00后刀成日吊9禾地10後拉=.=

辣殺，好多00後冇責任心，做野馬虎

你班90後收斂少少好不好？揸住雞毛當令箭

收皮啦00後
日撚日日喺連登吠